連登指數全面睇淡 代表咩？

屌你加晒倉哭泣中呀，睇淡唔加倉啦